辯論水平黎講, 香港政界人物點樣排名?

曾鈺成---> 陳百祥----> 黃疏民--->余若薇

其實我覺得陳百祥真心勁-,- 9 UP 到人地駁唔到,
雖然明明係Y理, 但講唔嬴佢.

陳百祥面皮仲厚過宇宙嘅尺度

陳百祥幾時係政界人物